特朗普嬴我送震蛋俾留言既頭一百位絲打

巴打死開

我代我條女排

代人排

代排

排第一

幫樓主老母留一份

Hi

嘩 正 想要

Thanks

小妹了

拎嚟玩玩先

淘寶震蛋

留名

多謝定先

Lm

小妹又要

1個thx

lm

lm作研究用途

有無得代fd排

😚😚多謝

有棍絲

排

轉雞蛋得唔得

代我老婆排

跟

震下屎忽都好

絲打

男都要震蛋

真絲留名

LM

代女朋友排

我係絲

代樓主老母排

男都想要

代女朋友留名

代第時條女排

小妹想要

炸蛋

代女排

用過既震蛋得唔得

代啊妹排

lm等睇走數

幫女朋友排

On

幫樓主老母排

多謝

有冇得即刻驗貨
利申巴

頭一百位巴打係咪搖擺賓州去祝賀？

小妹迫不及待了

正呀lm

又有野收

性別歧視

lm幫女朋友攞

塞屎眼都正呀

我代我女朋友多謝你

多謝呀！

thz 最愛震蛋

排1粒

結果全部都係單身巴打

Lm代排

小妹，排

代呀妹排

代

呢啲垃圾post咪撚推得唔得 其他嗰啲咩炸雞就話姐呢個擺明膠

我代女朋友多謝你先

過左一百

排 我下面好痕

小妹我要

個閪入面爆開

排一粒放c眼

幫老母拎

多謝先

想要

我真絲 多謝！

加碼

留名小妹絲

一齊玩？小妹想要

我又要

留名XD

小妹要了

真絲

特朗普嬴我, 送震蛋俾留言既頭一百位絲打

LM 樓主走數

Lm巴唔玩得震蛋架咩

有J絲打得唔得

留名等用後評價

mememe

仲有冇

lm代女女排

我係真絲

正有冇我份

代女女排嗰啲好心自己買俾女朋友啦
利申真絲留名

小妹想樓豬幫我震ok？

我

棍絲想排

屌你老母

自己排

留名先

震強

記住去黃店買

我幫我老母排

屌嚟遲咗

留名要一粒

留一份

排定隊

我要

仲有無
想留埋比我身邊有上連登既絲打們
佢地一定會好開心

Ok

lm! 排！

黎

用唔用都排咗先

前面有幾多真絲

thanks

我了

上面無人要，我要

Thx

排定先

屌，遲撚咗入嚟

Lm等睇走數撚

留名 多謝巴打

絲打想要~

I am sis

少驚

我絲嚟

哦

同男朋友一齊玩

震蛋都俾人排晒

幫龜排

有免費野就拎

真絲排

我老母想要 排

幫其他絲打排

小妹來排隊

我絲打嚟
留粒俾我pls

發達鳥～～

到底個post有幾多個真係真絲

贏呀 唔係嬴
成班盲撚

Lm 等睇全部都係仔

排隊

成個post都係男人

連燈10個絲打都唔知有無

hi

全家兩個女人 排

巴拎唔拎得
留名一個想放屎眼

我代我條a 女排

我又要lm

小妹排

前面含啲應該係男人黎
我照排

lm lm

我係絲打

真絲嚟，排

我條女都想要個新震蛋

排 希望唔係二手

暫定11月中-尾會係旺角中心派發100份震蛋
詳細日期會再通知你地派完即止
咪撚諗住扮女人博大霧啊屌你個西瓜

巴照排

屌 想要

咁有新意？

推推 我要

Lm thankssss

用緊男朋友account，LM

男人都想試

真絲lm

有J師

一

美國寄唔寄

幫條女排

叔叔我今晚很想要

希望唔係2手

好癲

thx

想留個同樓豬用

要

走數死全家

Pm

好

男人就唔用得震蛋?

ching歧視gay佬

多謝多謝

lm 藍絲

攞震蛋黎震我粒蛋得唔得？

仲有冇？
排

Lm等找數

我依家有冇頭100

淘寶二手貨 不了

排 thx

代未來女朋友排

幫自己個2歲妹排定先

有棍絲排

想拎同女朋友玩

小妹要

點解唔派飛機杯

我要！！！！

好啊

白滑靚絲打留名

Lm 希望前面排既都係巴

照留名先

想要
利申巴

1粒thx

有jer絲打here

我代條女排

阿姐，一把年紀唔好玩呢d啦，傷身啊

到時冇人出現
樓主拎住100粒震蛋on99咁企係條街到

中意女人跨性絲留名

排定隊先

LM!!

希望你要找數

留名
利申 有啫絲

會爆炸大家唔好要 我了

連登有冇一百個絲打

lm跟進

係啵咁點算

咁啫係唔駛送

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

代樓主老母排隊

Lm 唔好走數啊

性別歧視？

lm 等睇全部巴打去攞

咪走數
我真係會黎拎

留定先

要一粒

Lm thx

留言

代老母排

我下面括約肌想放鬆吓

我又排

好想要震蛋 我c 打

推

排定

小妹來了

排隊先

想同男朋友互含個陣玩

留名,我想拎黎打蛋用

代我條仔排

假絲

點會冇人
冇人排隊攞姐 但會有200人企喺隔離睇

正 呢排屎忽痕

幫我呀婆排

咁尷尬點攞呀

謝

500 幾個cm 了 我相信 前面得1/10 係真絲，我排

很想要呀！！

我幫sp拎 lm

推咗先

吾郎美留名

已追蹤樓主

幫你老母排

我要震前列腺

打尖

幫兩個家姐排

請尊重性別自主

留

絲

連登震強俠

幫我女朋友拎嘅

Want

LM不取

我要兩個

識我既會叫我一聲銀妹

想要假j

幫老母排

我緊火

想畀girlfriend ， 有冇for clit專用㗎？

我係怨婦

留名！

咁藍絲呢

想電死晒啲絲打

留名睇大暴動

夠100未？

我代我條女排+1

100咗未架

巴打排

冇份了

代條女留名

男人唔用得咩

實有啦前面留名全部巴打黎

留名睇走數

小妹最近果個玩得太激壞左 lm

做唔到頭100個

Hello

遲黎既絲冇

On9 邊撚個會拎

幫我女朋友留名

留名得男人去

代伯母排

你痴線架

Lm
真絲

想震屎眼

代我條女排

幫未來女朋友留言
等睇走數

要呀

好想要

留名幫ex 攞

Lm 有需要

比我用黎震屎眼

Lm ##run#do

lm 超想要 真絲

找數真漢子，小心被狗跟。
手足一世平安。

放晒俾我

幫我未來女朋友留名

多謝樓豬

排，代左右手排

謝樓主

想睇一百粒震蛋一齊震

我代條女留言

幫女朋友留言

Lm 係咪遲左

多謝樓主

男既唔送
屌你呀

排黎塞屎眼

送俾朋友做生日禮物

698 照排